我出親post 90%有五毛入, 除咗貿易戰同埋軍人暴動

一個都冇

[厲害了我的侵]: 美限中資持股25%嘅企業投資美國

LIHKG @ Android

we7唔封, 有心畀啲老兵搞事?

LIHKG @ Android

學獨聯又贏

你真係當時事台係facebook咁用

關SIR成最大贏家

未見過你入任何一個貿易戰post喎五毛dewi
驚柒呀?

五毛唔敢入嚟！
五毛入晒嚟！
關蛇又贏

仲有中國製造2025
貨車司機
同埋唔記得咩暴動

反擊五毛五大利器

得dewi自己一個負評

正宗衝出黎柒

冇人想理你

希望五分鐘內可以見到我嘅五毛證

會員蔣介石翻生公佈: 我是中國人

LIHKG @ Android

霸氣醫生: 我喺香港大, 冇學過普通話! 唔該你講廣東話!

LIHKG @ Android

人形豬又贏

啲五毛驚到唔敢入嚟/啲五毛驚到入哂嚟

關蛇唔柒邊有得入黎笑